sel. 17 Septembril 1876. 
koos ollid
kohtomees Josep Kask
teine kohtomes Josep Laurisson
kolmas kohtomes Jaan Mänd.
Jaan Ilwes saab selle eest et temma öesi ümberhulkunud ja Änniksaare küllas käinod. mis Karel ja Juhhan Kasik tunnistawad 15 witsa lögiga trahwitud.
Josep Kask XXX
Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
